{"batchcomplete": "", "query": {"logevents": [], "pages": {"33748140": {"lastrevid": 583373237, "pagelanguagedir": "ltr", "pageid": 33748140, "protection": [], "title": "Jos\u00e9 Llad\u00f3 Fern\u00e1ndez-Urrutia", "pagelanguagehtmlcode": "en", "length": 2955, "contentmodel": "wikitext", "pagelanguage": "en", "touched": "2016-04-26T11:47:48Z", "ns": 0, "restrictiontypes": ["edit", "move"], "categories": [{"timestamp": "2013-07-19T06:36:52Z", "ns": 14, "title": "Category:1934 births"}, {"timestamp": "2013-07-19T06:36:52Z", "ns": 14, "title": "Category:All articles lacking in-text citations"}, {"timestamp": "2013-07-19T06:36:52Z", "ns": 14, "title": "Category:Ambassadors of Spain to the United States"}, {"timestamp": "2013-07-19T06:36:52Z", "ns": 14, "title": "Category:Articles lacking in-text citations from July 2013"}, {"timestamp": "2013-08-27T17:19:18Z", "ns": 14, "title": "Category:Businesspeople from Madrid"}, {"timestamp": "2014-11-20T11:19:53Z", "ns": 14, "title": "Category:CS1 Spanish-language sources (es)"}, {"timestamp": "2013-07-19T06:36:52Z", "ns": 14, "title": "Category:Government ministers of Spain"}, {"timestamp": "2013-07-19T06:36:52Z", "ns": 14, "title": "Category:Living people"}, {"timestamp": "2013-08-27T17:18:19Z", "ns": 14, "title": "Category:Politicians from Madrid"}, {"timestamp": "2013-07-19T06:36:52Z", "ns": 14, "title": "Category:Union of the Democratic Centre (Spain) politicians"}], "revisions": [{"comment": "format refs", "tags": [], "timestamp": "2013-11-26T11:52:06Z", "revid": 583373237, "user": "DoctorKubla", "parentid": 570421103, "size": 2955}, {"comment": "removed [[Category:Businesspeople from Madird]]; added [[Category:Businesspeople from Madrid]] using [[WP:HC|HotCat]]", "tags": [], "timestamp": "2013-08-27T17:19:18Z", "revid": 570421103, "user": "Icarusgeek", "parentid": 570421020, "size": 2346}, {"comment": "added [[Category:Businesspeople from Madird]] using [[WP:HC|HotCat]]", "tags": [], "timestamp": "2013-08-27T17:18:36Z", "revid": 570421020, "user": "Icarusgeek", "parentid": 570420984, "size": 2346}, {"comment": "removed [[Category:People from Madrid]]; added [[Category:Politicians from Madrid]] using [[WP:HC|HotCat]]", "tags": [], "timestamp": "2013-08-27T17:18:19Z", "revid": 570420984, "user": "Icarusgeek", "parentid": 569336006, "size": 2306}, {"comment": "/* References */clean up using [[Project:AWB|AWB]] (9427)", "tags": [], "timestamp": "2013-08-20T06:05:16Z", "revid": 569336006, "user": "Magioladitis", "parentid": 564888672, "minor": "", "size": 2301}, {"comment": "Add Persondata using [[Project:AWB|AWB]]", "tags": [], "timestamp": "2013-07-19T06:36:51Z", "revid": 564888672, "user": "Racklever", "parentid": 564544158, "minor": "", "size": 2302}, {"comment": "Added {{[[Template:linkrot|linkrot]]}} and {{[[Template:no footnotes|no footnotes]]}} tags to article ([[WP:TW|TW]])", "tags": [], "timestamp": "2013-07-16T18:32:27Z", "revid": 564544158, "user": "Valenciano", "parentid": 564543877, "size": 2015}, {"comment": "copyedit", "tags": [], "timestamp": "2013-07-16T18:30:11Z", "revid": 564543877, "user": "Valenciano", "parentid": 564543743, "minor": "", "size": 1958}, {"comment": "+[[Category:1934 births]]; +[[Category:People from Madrid]]; +[[Category:Ambassadors of Spain to the United States]] using [[WP:HC|HotCat]]", "tags": [], "timestamp": "2013-07-16T18:29:04Z", "revid": 564543743, "user": "Valenciano", "parentid": 564543493, "size": 1954}, {"comment": "removed [[Category:Spanish Roman Catholics]] per [[WP:BLPCAT]], not notable for his religion", "tags": [], "timestamp": "2013-07-16T18:26:45Z", "revid": 564543493, "user": "Valenciano", "parentid": 542725181, "size": 1842}, {"comment": "[[User:Addbot|Bot:]] Migrating 3 interwiki links, now provided by [[Wikipedia:Wikidata|Wikidata]] on [[d:q934184]]", "tags": [], "timestamp": "2013-03-08T01:42:19Z", "revid": 542725181, "user": "Addbot", "parentid": 542178490, "minor": "", "size": 1879}, {"comment": "Removing \"Jos\u00e9_Llad\u00f3.jpg\", it has been deleted from Commons by [[commons:User:Fastily|Fastily]] because: Media without a source as of 14 February 2013.", "tags": [], "timestamp": "2013-03-05T08:56:22Z", "revid": 542178490, "user": "CommonsDelinker", "parentid": 541720770, "minor": "", "size": 1959}, {"comment": "Disambiguated: [[Ministry of Public Works and Transport]] \u2192 [[Ministry of Public Works and Transport (Spain)]]", "tags": [], "timestamp": "2013-03-02T13:42:33Z", "revid": 541720770, "user": "PKT", "parentid": 514299363, "size": 2010}, {"comment": "r2.7.3) (Robot: Adding [[ca:Jos\u00e9 Llad\u00f3 Fern\u00e1ndez-Urrutia]], [[es:Jos\u00e9 Llad\u00f3]], [[fr:Jos\u00e9 Llad\u00f3]]", "tags": [], "timestamp": "2012-09-24T11:31:00Z", "revid": 514299363, "user": "EmausBot", "parentid": 514287943, "minor": "", "size": 2004}, {"comment": "Disambiguated: [[University of Madrid]] \u2192 [[Complutense University of Madrid]]", "tags": [], "timestamp": "2012-09-24T09:19:21Z", "revid": 514287943, "user": "Bejnar", "parentid": 477739496, "size": 1924}, {"comment": "Dating maintenance tags: {{Dn}}", "tags": [], "timestamp": "2012-02-19T17:42:55Z", "revid": 477739496, "user": "AnomieBOT", "parentid": 477736895, "minor": "", "size": 1916}, {"comment": "tagging or repairing [[Wikipedia:Disambiguation pages with links|Disambiguation pages with links]], or other minor fixes, replaced: [[University of Madrid]] \u2192 [[University of Madrid]]{{dn}} using [[Project:AWB|AWB]]", "tags": [], "timestamp": "2012-02-19T17:24:40Z", "revid": 477736895, "user": "BD2412", "parentid": 469082961, "minor": "", "size": 1897}, {"comment": "[[WP:CHECKWIKI]] error fixes + [[WP:GENFIXES|general fixes]] using [[Project:AWB|AWB]] (7896)", "tags": [], "timestamp": "2012-01-02T07:55:28Z", "revid": 469082961, "user": "Yobot", "parentid": 462794655, "minor": "", "size": 1891}, {"comment": "", "tags": [], "timestamp": "2011-11-27T21:13:01Z", "revid": 462794655, "user": "Donalbai1106", "parentid": 460745683, "size": 1847}, {"comment": "", "tags": [], "timestamp": "2011-11-15T08:10:37Z", "revid": 460745683, "user": "Donalbai1106", "parentid": 460669504, "size": 1795}, {"comment": "Proposing article for deletion per [[WP:BLPPROD]]. ([[WP:TW|TW]])", "tags": [], "timestamp": "2011-11-14T20:53:50Z", "revid": 460669504, "user": "AllyD", "parentid": 460657424, "size": 1574}, {"comment": "", "tags": [], "timestamp": "2011-11-14T19:40:05Z", "revid": 460657424, "user": "Donalbai1106", "parentid": 460657336, "size": 1273}, {"comment": "[[WP:AES|\u2190]]Created page with '''' Jose Llad\u00f3 Fernandez-Urrutia ''' ([[Madrid]], 1934), is a politician and Spanish businessman.  Son of the President of the Bank Urquijo - Juan Llad\u00f3 Sanche...'", "tags": [], "timestamp": "2011-11-14T19:39:36Z", "revid": 460657336, "user": "Donalbai1106", "parentid": 0, "size": 1271}]}}}, "startTimeCollected": "2016-04-07T00:00:00Z", "endTimeCollected": "1900-01-01T00:00:00Z"}