{"batchcomplete": "", "query": {"logevents": [], "pages": {"36383828": {"lastrevid": 690311968, "pagelanguagedir": "ltr", "pageid": 36383828, "protection": [], "title": "List of protected heritage sites in Gembloux", "pagelanguagehtmlcode": "en", "length": 11940, "contentmodel": "wikitext", "pagelanguage": "en", "touched": "2016-04-05T22:34:14Z", "ns": 0, "restrictiontypes": ["edit", "move"], "categories": [{"timestamp": "2013-04-26T07:20:36Z", "ns": 14, "title": "Category:Commons category with local link same as on Wikidata"}, {"timestamp": "2015-11-12T16:18:19Z", "ns": 14, "title": "Category:Gembloux"}, {"timestamp": "2012-07-10T13:21:11Z", "ns": 14, "title": "Category:Lists of protected heritage sites in Namur (province)"}], "revisions": [{"comment": "cat", "tags": [], "timestamp": "2015-11-12T16:17:48Z", "revid": 690311968, "user": "Wwikix", "parentid": 674527808, "size": 11940}, {"comment": "[[Help:Cat-a-lot|Cat-a-lot]]: Removing from [[Category:Municipalities of Namur (province)]]", "tags": [], "timestamp": "2015-08-04T14:31:53Z", "revid": 674527808, "user": "P199", "parentid": 620518229, "size": 11916}, {"comment": "Link to Onoz", "tags": [], "timestamp": "2014-08-09T15:52:41Z", "revid": 620518229, "user": "PBS", "parentid": 576573793, "size": 11963}, {"comment": "92142-CLT-0022-01 L'aile Est abritant les remises et \u00e9curies de l'abbaye d'Argenton, \u00e0 Lonz\u00e9e ainsi que l'int\u00e9rieur de l'\u00e9glise abbatiale.jpg", "tags": [], "timestamp": "2013-10-10T11:46:15Z", "revid": 576573793, "user": "Ymblanter", "parentid": 576573716, "size": 11921}, {"comment": "92142-CLT-0013-01 Le moulin \u00e0 vent Defrenne sis \u00e0 Grand-Leez.jpg", "tags": [], "timestamp": "2013-10-10T11:45:29Z", "revid": 576573716, "user": "Ymblanter", "parentid": 546368195, "size": 11775}, {"comment": "[[User:Addbot|Bot:]] Migrating 2 interwiki links, now provided by [[Wikipedia:Wikidata|Wikidata]] on [[d:q586869]]", "tags": [], "timestamp": "2013-03-22T19:44:48Z", "revid": 546368195, "user": "Addbot", "parentid": 521035557, "minor": "", "size": 11709}, {"comment": "from the unused monuments page", "tags": [], "timestamp": "2012-11-02T11:13:20Z", "revid": 521035557, "user": "Ymblanter", "parentid": 520979947, "size": 11815}, {"comment": "0 Sauveni\u00e8re - \u00c9glise Sainte-Foy (1).JPG - Corroy-le-Ch\u00e2teau CH1b JPG.jpg - Corroy-le-Ch\u00e2teau E1a  JPG.jpg - Grand-Leez JPG02.jpg - 0 Grand Manil - Chapelle Sts Pierre et Paul et portail du ch\u00e2teau.JPG - Gembloux JPG01.jpg", "tags": [], "timestamp": "2012-11-02T00:16:28Z", "revid": 520979947, "user": "Jean-Pol GRANDMONT", "parentid": 501696041, "size": 11784}, {"comment": "removed [[Category:Municipalities of Luxembourg (Belgium)]]; added [[Category:Municipalities of Namur (province)]] using [[WP:HC|HotCat]]", "tags": [], "timestamp": "2012-07-11T10:07:02Z", "revid": 501696041, "user": "Jane023", "parentid": 501556189, "size": 11540}, {"comment": "[[WP:AES|\u2190]]Created page with 'This table shows an '''overview of the [[beschermd erfgoed|protected heritage sites]] in the Walloon town Gembloers, or [[Gembloux]]'''. This list is part of Bel...'", "tags": [], "timestamp": "2012-07-10T13:21:11Z", "revid": 501556189, "user": "Jane023", "parentid": 0, "size": 11544}]}}}, "startTimeCollected": "2016-04-07T00:00:00Z", "endTimeCollected": "1900-01-01T00:00:00Z"}