{"batchcomplete": "", "query": {"logevents": [], "pages": {"8232047": {"lastrevid": 637970524, "pagelanguagedir": "ltr", "pageid": 8232047, "protection": [], "title": "A Coru\u00f1a (comarca)", "pagelanguagehtmlcode": "en", "length": 3113, "contentmodel": "wikitext", "pagelanguage": "en", "touched": "2016-04-27T06:43:17Z", "ns": 0, "restrictiontypes": ["edit", "move"], "categories": [{"timestamp": "2009-11-02T22:07:26Z", "ns": 14, "title": "Category:All articles lacking sources"}, {"timestamp": "2009-11-02T22:07:26Z", "ns": 14, "title": "Category:Articles lacking sources from December 2006"}, {"timestamp": "2014-12-13T23:20:07Z", "ns": 14, "title": "Category:Comarcas of the Province of A Coru\u00f1a"}, {"timestamp": "2013-12-06T05:56:15Z", "ns": 14, "title": "Category:Coordinates on Wikidata"}], "revisions": [{"comment": "-[[Category:Province of A Coru\u00f1a]]; \u00b1[[Category:Comarcas of Galicia]]\u2192[[Category:Comarcas of the Province of A Coru\u00f1a]] using [[WP:HC|HotCat]]", "tags": [], "timestamp": "2014-12-13T23:20:07Z", "revid": 637970524, "user": "Fixer88", "parentid": 570127964, "size": 3113}, {"comment": "", "tags": [], "timestamp": "2013-08-25T13:51:50Z", "revid": 570127964, "user": "Vivaelcelta", "parentid": 559108394, "size": 3146}, {"comment": "", "tags": [], "timestamp": "2013-06-09T19:25:01Z", "revid": 559108394, "user": "Vivaelcelta", "parentid": 544612893, "size": 3148}, {"comment": "[[User:Addbot|Bot:]] Migrating 1 interwiki links, now provided by [[Wikipedia:Wikidata|Wikidata]] on [[d:q436147]]", "tags": [], "timestamp": "2013-03-16T10:55:06Z", "revid": 544612893, "user": "Addbot", "parentid": 540308845, "minor": "", "size": 3131}, {"comment": "[[User:Addbot|Bot:]] Migrating 12 interwiki links, now provided by [[Wikipedia:Wikidata|Wikidata]] on [[d:q436147]] ([[User talk:Addbot|Report Errors]])", "tags": [], "timestamp": "2013-02-25T17:46:26Z", "revid": 540308845, "user": "Addbot", "parentid": 536247909, "minor": "", "size": 3156}, {"comment": "", "tags": [], "timestamp": "2013-02-02T21:10:30Z", "revid": 536247909, "user": "Alt Urgell", "parentid": 531897949, "size": 3518}, {"comment": "r2.7.3) (Robot: Adding [[br:Komark A Coru\u00f1a]]", "tags": [], "timestamp": "2013-01-08T04:26:15Z", "revid": 531897949, "user": "EmausBot", "parentid": 507065004, "minor": "", "size": 3491}, {"comment": "r2.7.3) (Robot: Adding [[et:A Coru\u00f1a maakond]]", "tags": [], "timestamp": "2012-08-12T17:06:10Z", "revid": 507065004, "user": "YFdyh-bot", "parentid": 503917343, "minor": "", "size": 3467}, {"comment": "r2.7.3) (Robot: Adding [[kk:\u041a\u043e\u0440\u0443\u043d\u0438\u044f (\u043a\u043e\u043c\u0430\u0440\u043a\u0430)]]", "tags": [], "timestamp": "2012-07-24T09:15:48Z", "revid": 503917343, "user": "EmausBot", "parentid": 503065600, "minor": "", "size": 3442}, {"comment": "AWB general fixes and, delink dates per [[:WP:DATELINK]], [[:WP:YEARLINK]] and [[:MOS:UNLINKYEARS]] using [[Project:AWB|AWB]] (8097)", "tags": [], "timestamp": "2012-07-19T04:14:25Z", "revid": 503065600, "user": "Hmainsbot1", "parentid": 482431642, "minor": "", "size": 3403}, {"comment": "r2.7.1) (Robot: Adding [[de:La Coru\u00f1a (Comarca)]]", "tags": [], "timestamp": "2012-03-17T21:08:04Z", "revid": 482431642, "user": "Z\u00e9roBot", "parentid": 469568133, "minor": "", "size": 3407}, {"comment": "Robot - Speedily moving category A Coru\u00f1a Province to [[:Category:Province of A Coru\u00f1a]] per [[WP:CFDS|CFDS]].", "tags": [], "timestamp": "2012-01-04T19:38:02Z", "revid": 469568133, "user": "Cydebot", "parentid": 454359037, "minor": "", "size": 3379}, {"comment": "/* Municipalities */", "tags": [], "timestamp": "2011-10-07T08:46:18Z", "revid": 454359037, "user": "Markussep", "parentid": 451989905, "minor": "", "size": 3376}, {"comment": "r2.6.4) (Robot: Modifying [[eu:Coru\u00f1ako eskualdea]]", "tags": [], "timestamp": "2011-09-23T08:27:59Z", "revid": 451989905, "user": "EmausBot", "parentid": 439280838, "minor": "", "size": 3359}, {"comment": "r2.7.1) (robot Adding: [[ja:\u30b3\u30de\u30eb\u30ab\u30fb\u30c0\u30fb\u30b3\u30eb\u30fc\u30cb\u30e3]]", "tags": [], "timestamp": "2011-07-13T16:23:28Z", "revid": 439280838, "user": "Z\u00e9roBot", "parentid": 417452595, "minor": "", "size": 3361}, {"comment": "Robot - Moving category A Coru\u00f1a province to A Coru\u00f1a Province per [[WP:CFD|CFD]] at [[Wikipedia:Categories for discussion/Log/2011 February 9]].", "tags": [], "timestamp": "2011-03-06T17:18:25Z", "revid": 417452595, "user": "Cydebot", "parentid": 392055092, "minor": "", "size": 3317}, {"comment": "Adding geodata: {{coord|43.3|N|8.36667|W|source:kolossus-cawiki|display=title}}", "tags": [], "timestamp": "2010-10-21T16:59:58Z", "revid": 392055092, "user": "The Anomebot2", "parentid": 391999224, "size": 3317}, {"comment": "Replacing geodata: {{coord missing|Spain}}", "tags": [], "timestamp": "2010-10-21T09:43:56Z", "revid": 391999224, "user": "The Anomebot2", "parentid": 391985635, "size": 3277}, {"comment": "Adding geodata: {{coord missing}}", "tags": [], "timestamp": "2010-10-21T07:12:52Z", "revid": 391985635, "user": "The Anomebot2", "parentid": 362328583, "size": 3271}, {"comment": "[[User:Xenobot/6.2|Bot]]) Add [[Template:Infobox settlement#coordregion|coordinates_region]] / _display parameters ([[User talk:Xeno|report errors?]]", "tags": [], "timestamp": "2010-05-15T21:48:25Z", "revid": 362328583, "user": "Xenobot", "parentid": 340881622, "size": 3252}, {"comment": "robot Adding: [[hu:A Coru\u00f1a (j\u00e1r\u00e1s)]]", "tags": [], "timestamp": "2010-01-30T11:13:13Z", "revid": 340881622, "user": "Thijs!bot", "parentid": 329316904, "minor": "", "size": 3219}, {"comment": "[[Wikipedia:Templates for discussion/Log/2009 November 19]]", "tags": [], "timestamp": "2009-12-02T21:37:11Z", "revid": 329316904, "user": "Plastikspork", "parentid": 327126707, "minor": "", "size": 3192}, {"comment": "/* Municipalities */", "tags": [], "timestamp": "2009-11-21T16:10:29Z", "revid": 327126707, "user": "Madridista92", "parentid": 323555869, "minor": "", "size": 1127}, {"comment": "clean up using [[Project:AutoWikiBrowser|AWB]]", "tags": [], "timestamp": "2009-11-02T22:07:26Z", "revid": 323555869, "user": "Rich Farmbrough", "parentid": 319008710, "minor": "", "size": 1105}, {"comment": "robot Adding: [[pt:Comarca da Corunha]]", "tags": [], "timestamp": "2009-10-10T05:10:01Z", "revid": 319008710, "user": "LaaknorBot", "parentid": 314763713, "minor": "", "size": 1096}, {"comment": "add [[Category:Articles lacking sources (Erik9bot)]]", "tags": [], "timestamp": "2009-09-18T18:32:44Z", "revid": 314763713, "user": "Erik9bot", "parentid": 310594249, "size": 1070}, {"comment": "robot Modifying: [[eu:A Coru\u00f1ako eskualdea]]", "tags": [], "timestamp": "2009-08-28T19:39:39Z", "revid": 310594249, "user": "Xqbot", "parentid": 200883214, "minor": "", "size": 1021}, {"comment": "robot  Adding: [[ru:\u041a\u043e\u0440\u0443\u043d\u0438\u044f (\u043a\u043e\u043c\u0430\u0440\u043a\u0430)]]", "tags": [], "timestamp": "2008-03-25T20:34:26Z", "revid": 200883214, "user": "VolkovBot", "parentid": 196835848, "minor": "", "size": 1019}, {"comment": "robot  Adding: [[ca:Comarca da Coru\u00f1a]]", "tags": [], "timestamp": "2008-03-08T19:44:21Z", "revid": 196835848, "user": "SieBot", "parentid": 192023270, "minor": "", "size": 980}, {"comment": "moved [[A Coru\u00f1a (region)]] to [[A Coru\u00f1a (comarca)]]: It's a comarca, not a region.", "tags": [], "timestamp": "2008-02-17T08:11:04Z", "revid": 192023270, "user": "Mukkakukaku", "parentid": 192023240, "minor": "", "size": 954}, {"comment": "added infobox", "tags": [], "timestamp": "2008-02-17T08:10:44Z", "revid": 192023240, "user": "Mukkakukaku", "parentid": 149634042, "size": 954}, {"comment": "robot  Modifying: [[nl:Comarca da Coru\u00f1a]]", "tags": [], "timestamp": "2007-08-06T22:18:11Z", "revid": 149634042, "user": "PipepBot", "parentid": 139210374, "minor": "", "size": 652}, {"comment": "robot  Adding: [[eu:Coru\u00f1ako eskualdea]]", "tags": [], "timestamp": "2007-06-19T14:52:18Z", "revid": 139210374, "user": "TXiKiBoT", "parentid": 132894520, "minor": "", "size": 655}, {"comment": "", "tags": [], "timestamp": "2007-05-23T09:37:22Z", "revid": 132894520, "anon": "", "user": "213.60.207.25", "parentid": 131217140, "size": 628}, {"comment": "robot  Adding: [[es:Comarca de La Coru\u00f1a]], [[nl:Comarca de La Coru\u00f1a]]", "tags": [], "timestamp": "2007-05-16T04:04:26Z", "revid": 131217140, "user": "SieBot", "parentid": 130515553, "minor": "", "size": 629}, {"comment": "[[gl:Comarca da Coru\u00f1a]] added", "tags": [], "timestamp": "2007-05-13T11:05:21Z", "revid": 130515553, "user": "Daniarmo", "parentid": 98663114, "minor": "", "size": 571}, {"comment": "", "tags": [], "timestamp": "2007-01-05T16:11:35Z", "revid": 98663114, "user": "Raymond Cruise", "parentid": 98662710, "size": 544}, {"comment": "", "tags": [], "timestamp": "2007-01-05T16:09:28Z", "revid": 98662710, "user": "Raymond Cruise", "parentid": 98656662, "size": 542}, {"comment": "", "tags": [], "timestamp": "2007-01-05T15:34:29Z", "revid": 98656662, "user": "Raymond Cruise", "parentid": 98020328, "size": 563}, {"comment": "JS: Reverted edits by [[Special:Contributions/83.165.22.68|83.165.22.68]] to last version by Prevert", "tags": [], "timestamp": "2007-01-02T21:30:56Z", "revid": 98020328, "user": "JoeSmack", "parentid": 98018774, "minor": "", "size": 610}, {"comment": "/* Municipalities */", "tags": [], "timestamp": "2007-01-02T21:24:19Z", "revid": 98018774, "anon": "", "user": "83.165.22.68", "parentid": 94312808, "size": 698}, {"comment": "moved [[A Coru\u00f1a Region]] to [[A Coru\u00f1a (region)]]: format, see [[Template talk:Galician Regions#Regions of Galicia]]", "tags": [], "timestamp": "2006-12-14T17:09:53Z", "revid": 94312808, "user": "Prevert", "parentid": 92531586, "minor": "", "size": 610}, {"comment": "", "tags": [], "timestamp": "2006-12-06T20:31:36Z", "revid": 92531586, "anon": "", "user": "89.241.159.62", "parentid": 91572769, "size": 610}, {"comment": "[[WP:AES|\u2190]]Created page with '[[Image:Comarca Coru\u00f1a.png|thumb|right|300px|Map showing the extention of this Galician Region]]\n\n'''A Coru\u00f1a''' is a [[region|local region]] in the Galician [[A ...'", "tags": [], "timestamp": "2006-12-02T11:10:57Z", "revid": 91572769, "user": "Rodolfo Ucha", "parentid": 0, "size": 561}]}}}, "startTimeCollected": "2016-04-07T00:00:00Z", "endTimeCollected": "1900-01-01T00:00:00Z"}